最近有人傳立法會俾人破壞，令到政府工作癱瘓

今日老母放工，係天水圍西鐵站聽到有新移民
話立法會俾人破壞，所有政府工作癱瘓，問我係咪真。
雖然我就已經解答完我老母，
但係我怕呢啲消息會俾人製造輿論，
所以上黎講一聲。

本身暑假都休會喇

遙言止於智者，佢地係愚民